黃大仙做咩事咁大煙

咁多人裝香

黃大仙廟著火

蘋果都報咗了 新年先搞啲咁嘅嘢